有冇設計對白比拉莫斯😍

拉莫斯：唔小心擺烏龍，Sor

冇人理